一人一條百看不厭既youtube片

呢條真係j左過百次 都仲好鐘意睇
果種感覺好難形容 唔同其他跳舞既組合
純粹跟beat而走 而係好似係佢地帶動個beat咁

利申 唔識跳舞 對跳舞冇研究

咩類型都得

5:27

我反而麻麻地呢part
最正都係開頭同最尾6:00 開始

純粹轉得好型

關家姐

不了 一次都驚

比你地睇下個airman 係幾撚...呀..係幾咁癡線

跳舞黎講我成日都loop呢一條

eminleo

海底奇兵

我要整嘈呢個post

偉大的意大利的左後衛

我就係唔鐘意呢類型
好似一堆演唱會既伴舞咁
睇完就覺得佢地好勁 冇其他感覺

呢個正

夜晚臨訓合埋眼聽好正

請坐低

唔識貼link

海底奇兵係定期羅出黎調整心情用

一J再J

琴晚先睇完

拿 香港差佬呢 除咗黑暗醜惡外 仲好撚蠢架

我屌你老母臭閪呀

拔

你個嘢壞咗呀

電視機

絕世好片 大J萬歲

紙皮都得不如用condom啦

佢著咗我對西瓜

搵唔返

地獄教車師傅

垃圾mk

神槍手2475米

the company好撚正
我好鐘意依條

正

睇埋呢條先講野

係眾多跳舞片我最鐘意嘅

講真 點都係呢條最好睇

there is nothing-1hour

睇幾多次都笑

最後真係笑到仆街

扯左

達哥用老翻個條笑到仆街

羅莽 羅莽

我中意睇jabba依條多啲，有part重要係MJ

我記得幾年前有間U跳中文歌
幾好睇

成個po都係啲唔撚識貼link嘅柒頭

笑到流口水

下面d cm最好笑

睇親都好好笑

佢原拍果d片好多都好好笑

最近覺得最好睇既跳舞片應該係呢段

有冇巴打搵到一條好耐既片
係條友比人笠綠帽 係屋企門口捕個姦夫 個姦夫出黎 條友就講：乜咁岩呀

好正

屌d cm真係笑死

其實係到做緊乜

既你老母咩

btw
有霖過幫佢出中文字幕
但係佢啲字太難搞

真係好正

聽左好多年都唔厭 配埋個mv relax 曬

對唔住 雖然好on9 但我真係覺得好撚好笑

仆街
成個channel都好邪惡

雖然知道係假但都幾好笑

elliot啲on9反應同行為好笑到仆街

呢兩條友有咩特別

作死不離三兄弟

跳舞既話我好鐘意呢條片

覺得幾好睇

michael jackson既所有mv/live片
全部百看不厭

HowToBasic

呢幾日係咁loop

ys 其實我都想po呢條

World order - Have a nice day

其實mass dan質素幾高
撇除佢地mk同free rider

呢條唔錯

呢條每次睇都笑到肚痛

唔覺得聽到個人好頭痛嘅咩

而家當笑片咁睇

個important video playlist聽過 笑死我

推一推俾大家睇
之前做功課要搵連體嬰資料嗰陣搵到
裏面兩個twists好撚驚喜

痴孖根

最正嘅跳舞片

五頁都冇海底奇兵

好撚正

小學雞教化魔女妝

點會無呢個呀，真係笑撚死

呢段真係好正

利申: 都係唔識跳舞

好難揀 呢隊好高汁 由08年上abdc已經追緊

呢條有睇過，好熱血，加埋首歌

唔玩CSGO都笑出聲

都係跳舞片
May J Lee 跳Worth it

未撳入去已經有聲

喬寶寶

自
呢條先啱

我讀DRAMA GA!

巴打識野

好多fans

啊伯:曉曉曉曉。。。。。。。。

高質

海底奇兵竟然唔係第一頁出現

跳舞既話我係呢條

佢家下黃色衫 又變返做綠色衫

香港真係好靚

呢個我都J左好多次
真係最好睇呢首同埋

強生轉身

Angel方加

霖你老母咩

LM

我鍾意呢條

跳舞撚唔該出返去啦